有冇app係俾人學玩股票

如題，巴打們知唔知有冇app係模擬跟現實股市買賣，小弟想摸熟下股票

牛牛

留名學野

玩緊呢隻

唔想倒錢落海

好似幾好，等我試下先

trade hero

係時候散水

用真錢玩喇，咪唔識驚

十九大完應該係時候 太多新手入場做🦀

自己計都計到

咁又啱，用真錢先識痛

假既你輸幾多都冇感覺 一到自己真野應該會亂晒龍

不過隻 app 當睇人 portfolio 都幾好，好過有啲財演得把嘴推介但其實輸到碌柒咁

噓

連中學雞都想入市,

警號

留名

我完咗中學好耐啦

有道理，有冇話幾多錢先玩得
同埋有冇要求先買到

連登app -入財經台

你要小既幾千都入得
但有冇肉食自己諗

問呢啲，有請財經台駐台打手